美股認真討論區 MLVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

石仔想清qqq?

熊熊哈

asml原來已經500蚊 SH無敵

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

買牙

其實點解咁多人打appl

molamola

我係到已經見第3次而個POST

Sq其實慣性係咪要等埋se 永不分離

早排拋離40幾蚊都可以插到追返上黎

傻傻地架 會自己邀請人

又要上路

想不問價走

笑

唉，屌。食得屎了

真

tsla轉燈

有冇諗過係sq廢

即係gel Tsla
明晒

食得屎了,買左QQQ仆街啦今次

準時九點清？

領跌
今熔

太遲啦，靈車拉到我５分鐘無左２０美啦

靈車drop to zero

崩盤我有經驗，選推帖最旺那天

電動輪椅

今日幾多個post

DOOMSDAY

爛果

20鎂佔咗你21年profit 25%

盤前penis sell 正式開始！

又話孖爆實賺既

垃期6點半方向

準備無30啦

日日都係呢個鐘數準時滅世
睇到悶

Elon Musk奶共牙

elon musk 好藍好藍

滅世棍

孖爆咗

唔玩了 俾返D錢我

一日就冇哂21年profit

9點不問價止蝕清倉

dxy 又上返90

又跌
爸爸比返d 錢我呀

Ching Chong

個巿強到完全冇力跌

明明話孖TSLA可以傷心地數鎂

SH SQQQ!!!!

Dont trust the “like” in cyber world

契爸撐住呀

新聞佬諗到講咩未

Sq又插了 睇黎今晚會比se追過埋

咪傷心地數住蝕幾多鎂囉

走呀！我叫你走呀！！！！

唉 唔玩膠啦 認真咁分析點解我覺得今日係升市!!!!!

又可以將個波推去面神身上

仆街 又跌

好彩個倉得se冇sq

今日回既話就要傷心數剩返幾多鎂了

點呀sq 玩撚完未呀柒頭

你嘅動機係咩！

Wsb 又開始有pltr yolo call

屌鳩Jack Dorsey你估唔駛還呀

美帝莊家場

升返晒冇事了

期暴跌

呢D廢股拎出黎比人笑

證監會做野未呀

麵神唔係又中下化?

今晚連郡afrm大船準備出發

石神 石家莊仲有咩貨

200% Tsla

應該信屌女巴...
小

垂直落㗎喎

唔知佢想點 市升跌 市跌都跌

Free fall

算係咁啦 重係綠色

美資管理人道富跪低 盈富基金恢復投資被美制裁股份

飛子：爆買日

酒呀
日日升果小小
一日大插 乜都無哂

compliance睇路啦

開市升0.1%
收市跌5%

來熔斷派對

琴日盤前230應該走左佢算數

Tsla暴跌緊0.4%

i have a dream
下星期一可否不要不開市

TSLA影響哂指數上落..
成日都直棍

TSLA -0.4%係到叫哂春做乜, 呢到個個玩未日call

有咁果斷就好啦

MANU今晚升幾多

其實邊個網有得睇pre market個價
我睇firstrade 冇既

Penis sell再反手penis buy是常識吧

而家傷心數淨返幾多鎂老闆，我聽朝早啲返，洗埋公司個廁所，唔好炒我呀

就咁google 都有啦

我知
但除左google有冇其他網方便啲睇
即可整一個watchlist果類

Sq都屌係咩事好耐無入黎

0.1都熔斷啦 你第一日入呢個post?

支牛

跌開會有條路 個頭開得唔靚就仆街

盤前紅 開盤熔

支牛

但睇下好啦，買去返FT

IFC天台好凍

今日睇好aapl

唔明點睇佢可以免費報價仲要比埋買賣盤

Net今年試過升未 今晚又要蚊輸幾錢fsly 都勁過佢

下星期一休市
即係六日一三日冇得睇

一陣又紅色

payme 股神隻pins 又中

弱智一問
支牛有冇得synchronize 我個FT account個profolio去支牛

今晚可以大跌嗎，想入蘋果，準備爆升的感覺

玩埋btc咪得

Goev

石仔唔使清qqq喇

笑撚柒左 又升

大盤跌咁少，點入貨阿

有升咩

咩事

好辛苦

今晚決定生死

納dee升緊

末日call 左？

納期岩岩轉左燈

賭仔

又賺少日錢

星期5洗唔洗清下倉保平安

MID SMALL CAP公司爭住配股
係咪聞到味要散水

玩緊燈制

靈車唔生性

Apple竟然跑贏大市

笑 跑羸大市

AAPL 尋晚跌多咗 今日補升返
唔使咁開心

Apple今晚有重大消息宣布，係咩

升？轉頭跌多過大市

宣布破產改名爛果

應該係更新

宣布成立武裝自衛隊

宣佈Aapl唔會再升
大家可以走人

宣佈blcok哂反對登登勢力既APPS

nio發行可轉債
係咪有咩特別事

咁可以即刻put爆佢

Cap 水

期貨轉燈

TSM 日日盤前龍
識玩一定盤中入 盤前放

又撚石

93蚊

股災格

tesla已熔了

中stop loss原來真係好鬼邪呀

今日都係早啲訓 唔想睇地心探險

咁快就中
你個SOP LOSS都SET得幾短

跌了

中完就反彈

我講琴晚呀

鎖死無得走,屌

［突發］工人懸掛係半空！

第30個回覆 地獄梗

崩盤我有經驗 選高追最後那天

厚德邨邨民

TSLA崩盤了

bond yield
dxy
面神神喻

所有要素已齊
可以發動國土鍊成陣

盤前不問價走

得不到鎂可憐

2012年既新聞黎

卻得到恥笑半聲

靈車大跌

大戶暗盤炒完就會俾你接貨

崩盤啦酒呀

毁滅性崩盤

-0.13% = 毁滅性崩盤

公平咩

根據連登定義
-0.01% 都係溶
-0.13% 唔係毁滅性係咩

qqq落地獄,酒呀

+0.1%都叫暴升啦

AFRM出面已經有post

stop loss未

窮撚邊有資格講

FT累我硬食

Pins拉高出貨

仲有個幾鐘,頂住牙

明明散芋先主導市場

咁跌百幾點叫咩

老破

99% Confidence Level , 頂位已見。

lidar無人駕駛概念股英特尔

美帝亡國

你老母被人屌緊

周線已確認轉向

今晚亡國

食撚屎啦你

股災

又數左幾多石呀

冇名叫同埋唔會有人改, 個個已經去緊IFC

賊船又要起航

熔斷未

認真，牛市似就完

比FT搞到輸錢啦你開心啦

點睇

好開心 睇見你就開心

真
之後進入龍市

我都想知點判斷就完

有tsm點解會輸

差amzn msft未出

我唔理, 總之我覺得

入左QQQ呀，屌

開市就升番啦

乜撚野富途....喪屍式暴跌

Tsla 唔跌返去700點執貨

一般散戶直覺性睇市

有冇ching put左野

幫你唔到喎石仔成日彈弓手

Futu 88

琴晚中完Stop Loss應該反手Put

一陣睇吓你燈唔燈到開市龍返先

升左10幾%跌得1.5%又叫暴跌

準備買

有無巴絲用過afterpay/Afrm/PayPal嘅buy now pay later嘅服務？
可唔可以講吓你或者身邊朋友多唔多用呢種服務同埋多唔多公司參與呢種服務？

今晚要比SE追過返幾日閪跌10% cls

8點神秘力量?

PLTR 頭先跌到熔斷

噓

Ba準備收皮 又比人取消訂單又爆炸又插水
150見

高買低賣

好狗
又蝦石蛇

等210加倉

嘻嘻

靈車跌完未

感謝您完成最近的問卷調查！

我們已將5 SoFi積分存到您的賬戶。 您可以登入SoFi Hong Kong應用程式查看您的SoFi積分結餘。

再次感謝您的參與！

我是護石手

DJF暴跌

連登廢青都跟
抵啦

2027年

核爆式崩盤

Same

好紅

tsm 個盤前又鳩下鳩下咁

代表咩

點埋名

邊個批鬥石囝，出黎隻dup

石仔潛水

邊個咁大人仇口

pins繼續上

ACOR一走就爆升

酒呀

咁多人第一次見石仔幅圖，清倉警號又升一級

今晚豬死了

睇名都知啦，一頁入面好多名都唔識。

又跌

睇圖有咩意義

se又黎

又拎返呢幅圖

點名圖又唔係第一次

邊位巴打

制就自己禁既
On9

tan無人bin我驚閪

石囝出名了

仲有半個鐘
石仔頂住牙

原來真係會上lihkg跟ticker買

屌 乜支那牛個留言區咁趣
治癒

過埋er放撚哂aapl去

船員在此

扮死坐到年尾先

好耐唔見龍巴

水手在此

今日連阿媽都投入美股既懷抱

坐到先算

笑撚跌得果0.3%..

跌多d pls
我有張put 係身

78講到123

準備左20000美金落訂
幾時120
分3注
120 110 100

抄功課都 check 下先抄啦
制就自己㩒
贏錢就賺自己係叻仔啦
輸錢就屌自己係on9 仔啦
係呀 話緊你呀

今晚氣氛好好

d cd rom批鬥石囝

建議約出黎隻dup

如果個時坐定定,依家會賺多幾多石

石仔滅村未

又乜叉的感情線

張孝全.jpg

幫屋企人買好大壓力

開市業績假 又係玩末日期既時候

唔可信
9蚊上到黎

船長here

開始業績期

佢今日個持倉係咩

QQQ

元老

居然有人咁在意一個執石既人

今晚齊齊游船河好無

石囝好橙

妓者無貨咪要出po 燈
燈跌咗咪又係唔敢買
晒鳩氣

笑到仆街

Apple Launches New Nationwide Racial Equity and Justice Initiative Projects

贏係佢嘅 輸就入你數

學忘巴voo+arkk+qqqj啦

你轉頭賣撚左啦 笑死人咩

肯買美股咁生性

船員

果時MAXR佢12蚊開始推

佢坐定定100股都5000美啦

其他賣晒？

On99

係

仲有果十股TSLA 呢

U 又插

oh fuck off

無啦

走得

TSLA 玩撚完

sbux 係呢d 日子真係抵賭
貼價put 都係一蚊幾毫一張
入價就幾倍咁上

你唔係盤前-1.12％果時走左呀？

我諗緊TSM + ARK系列 加多1-2隻
反正都係SH

m$
做乜鳩都冇人知

ACOR做咩無啦啦爆一爆

蘋果奶共都算
走去玩呢d
點支持得落

U 又跌

走得靚

TSM硬啦

gay cook

邊有voo

正常發揮 冇感覺了

你玩嘢呀

我上次dt走左好後悔

廢老gm 又贏
破10年high 直衝60

上望幾多
跟一張

佢唔想放銀行禁笨柒 又唔想投資支那野
加上睇新聞覺得美女好穩定有增長

屌

今個月好似好難玩咁磨左成個都冇賺

我仲以為會買電池廠，買電池技術，開條電池team, 買鎳鋰鐵鈷

你幫屋企唔係voo咩

個膠係比gay cook 既

上個禮拜四五大奇蹟日wor
個個話兩日=兩個月

不如同facebook一樣啦
用錢搞呢d野站邊

所以點解tesla升

我愛黑人 我愛支共
揸住而兩樣野邊有得升

Amaz個三角 會爆上定爆落呢
成埋巨頭科技 妹左好耐

鬧交一律上律師樓

圖表派年中究竟害過幾多位巴絲打

小西比人點名

幫人炒真係不了

呢4年咪有
佢落注共和黨滅黨
變美利堅合眾國自治區(中共)
tesla就買火星移民
elon做總統，唔知咩法律

舊經最後可以成贏家

我都有留意到佢個3角，美政府就黎再派錢，博下佢爆上，諗住今晚第1注

笑撚咗

apple嫌錢太多
明明一間公司最重要係擺資源研發
走去搞呢d

郁神又中

dklm
apple 食屎

我都只信呢兩位

今晚tsm繼續救全家

忘巴係太陽能教主喎

石仔就黎有得清喇

全球最有價值公司拎d錢黎維穩

忘巴VOO係舊年5/6月果時

果迷走大回啦
黑木清你係邊呀 掛住你

希望 tsm 唔好痴aapl 太多

財巴係邊個

股價唔升都算，仲痴去blm度遲下炒撚埋gay cock換條女上去邊個夠佢玩

食屎啦aapl
過埋er 我就清左佢

熔緊 dark age

AFRM應該幾點開始?

Sor記錯

財經台巴打

deep state
講真可能係trend黎
同中共既玩法不謀而合
都係果句
trump輸左之後
我睇法係
中國海外公民(美國)

Nvda 今晚600？

財巴你都唔知

可能經已price in 左
唔走無得走

只知忘屌好西 呢幾個大佬

Se就追上sq

咁睇埋20號
er前轉場
隻野太垃圾

又唔會炒既 買完就五年後睇下

今次完喇 仲紅燈

咪就係Apple 火雞姐

se

我睇圖反而覺得佢向下突破緊
諗緊put QQQ hedge倉

ER棍落,唔俾走

即刻走左去睇一睇

轉型做非牟利組織，升

我覺得咁搞落去真係price in左
110爆上138

黎明前係最黑暗

一點？

roku到底有無一日唔係升

LSE單野到底可以炒幾多次

個股好似, 無咩力再升WO
傻散盲目地好有信心

左膠全面進場

建議all in tesla 1月 500

softbank果堆垃圾股六個月冇升過

得啖笑

哦

nani????

咪又係530

好難估
第1注細注啲

今晚股joy

睇下SE個閪莊今晚會唔會玩野

信宥藍唔怕

香櫞有料

MM要AMZN drop 35%好似係

PUT定就得

睇吓wsb 班自閉仔今晚玩乜撚先

垃圾黎

屌你aapl又紅

個個都話相反方向操作就得

早知all in fubo

機構版媽咪麵

小西勁快應左機

閪冧

小西長期mon住

忍唔住入左sqqq

懷疑佢有tracker detect username mentioned

想payhim資助買小氣簿

OCGN玩完

ACTC 今日有無人follow
US BYD

plug好d

第一個擇你名

佢自己一早cap低哂

驚閪

咁都搵返出黎bin

有冇人介紹返忘巴由喪屌西到相親相愛嘅心路歷程

花生

得佢同P巴既相親相愛史 精都出埋

發覺自己個倉日日好似平衡時空咁 個個話股災佢又升 個個gel果陣佢又跌

why

M$同爛果會唔會跌返落9月價
206同106

OCGN 898

今晚

每日跌兩毫

補裂口姐

好危險

是撚旦

其中200股係10x

講不出升 講不出升

全倉SAAS?

圖表派真係唔掂
見一個youtuber分析三大指數
又話繼續慢牛
結果連郡哭喪

靈車，太陽能 ，sq 又跌

牛記呢

Tsm se pins

TSM

乜呢間野會唱好架咩

直插喇 垃圾fb

ib 改戶口資料要pending 幾耐啊

兩，三隻Spac 加 1-2隻 EV related 加小量疫苗

驚今晚TSM頂唔住

net work ddog 青蛙 crwd
就黎背熟

俾位你上車又要屌

VLDR

小西好小氣
記住你

fsly呢

放心
一定頂唔住

又要召喚張孝全

BB DNMR TPGY BNGO BFT VLDR OCGN

想rebalance後加返啲TSM

石仔有冇走到qqq

拉托姆

OEG大棍插

今晚仲未有人扑金波

tesla跌到咁樣

今晚千升

adbe msft日日幫你蝕

識唔識計spx delta

唔識

LIHKG Signal Sticker 出咗啦

btw 驚驚哋星期四

睇連登真係以為股災

一早上曬又唔開車

真係股災會靜哂

石仔唔係走佐靈車啦嗟

個個到時會熄機訓覺

U.S. consumer prices increase in December

豬死

咩卡通片黎

尋晚凍到啲人入晒被

炎炎之消防隊

震得七七八八又要60蚊見

甚麼鬼嚟

要清倉了

突然發現星期一冇市

今晚big tech上路

我同波巴9up又關你事

short squeeze燃料股

熊市了

唔係好消息咩?

清cash倉全力入貨

走牙

Federal Funds Rate

CPI升喎

Next.ha

Diu Next.js

溶啦 走呀

sad but true
崩盤我有經濟 選推post最旺那天

笑撚左 又升返 屌你老母

物價升>要入市搵多啲錢>資金流入>升

經濟好升升，尤其是依家

清左倉？

美股下星期一休市
馬丁路德金紀念日

一放就爆

假升引傻散

未開盤唔好亂郁

連續三日冇得睇

yala

佢嗰句過唔到圖靈測試喎

唔開市就唔洗豬錢了

盤前扑左

休息多啲啦
機會時時都有

zom散水

呢個精彩

屌 miss左果段時間

下個禮拜一人人賺錢

講還講…

忘巴魚群理論比圖表派實用100%

仲有幾日掛

小西bot

一講就諗起幅gif

屌, 原來忘巴都有插過西蛇

signal單野真係好好笑

當年佢同飛子差唔多

盤前penis sell

”想在股市賺錢,並不一定非有最準確的消息不可”
睇緊本金錢遊戲望到呢段就諗起呢單嘢

29

期待飛蛇返黎強勢反cup
一雪FVRR之恥

上年佢好撚串

16X撈貨
13X止蝕

飛蛇四天皇近兩個月升到痴線

邊四隻

$AFRM 大家幾錢會停手

FVRR U
其他唔記得

好想睇閪蛇串人

好難怪佢
佢之前中過AYX伏

識d野

FVRR, PINS, CHGG
仲有隻U但都係高過佢止損個位

日日都penis sell

本身想用wp
而家啲公司都係用next.js?

唔洗諗起

我同佢穿都入呢幾隻賺唔少但佢蝕住走

我見d人話牛牛見到過百
如果過$60我都不了

Outstanding shares ≈ 250 millions shares
Revenue = $510 millions
$60 嘅話P/S ratio 大約30
佢又唔係獨家生意，有好多competitors
借錢生意又唔係真係特別好賺
我個人覺得30 P/S已經比盡

過$60我不會買

當初佢唔走就2層曼城樓變4層

spa嚟講react nextjs係最大路最快上手

孖爆sp係抵撚佢死

INTC

煙條做乜鳩

個市好似有d唔對路 係咪take左3分1倉穩陣

煙條都識爆升
個市尾聲喇

佢笑柒淡友先係最大敗因
個個做晒對沖硬接
佢走去SHORT淡友堆PUT

換CEO

P/S 大細通常用咩比較
係用翻成個行業既market value再乘翻佢市咁估？

換ceo

好彩你出聲
如果唔係啲人睇咗你話推介又不問價入
依家IPO 容乜易搶高一倍

煙條依個升幅amd nvda依幾個月未見過
又話廢老 9%

年輕人點解買NVDA都唔買INTC

嘩屌煙條做乜鳩

屌你老母 倒升

真？
INTEL有救

石仔PENIS SELL左未

Intel一換CEO 即決升10% CLS 以前個個廢到

佢係又sp唔係又sp 當ATM
唔係支撐位開乜鳩都死啦

兩間有關係咩

intel

佢好黑人憎咩 股價升到咁

我琴日入左intel 55c

唔知支牛抄小西同忘巴條柒頭有冇講AFRM呢隻

換ceo都爆升 on99

有冇人知佢最後既下落

intel咩位都穿晒

望下上年咪知

想知佢開ITM定OTM

無，好小事，佢差d摧毀左間公司咁姐

睇黎爛果想爆升都要算換走GAY COOK

以abnb同ai黎睇,今晚炒高最少100+

AMD啲錢係咪去晒INTC

我開始覺得 aapl 如果換ceo
應該都會爆升

AMD noooooo
Intel換CEO你洗唔洗跌2蚊

我以為部機壞打 打緊機 無啦啦望一眼直線拉上去

AMD

有3月股災底做support 驚X咩

多謝西sir分析

AMD INTC
今次反向滅世

Tsla換ceo都爆升

Amd灰鳩左

今日又執錢 有齊曬fubo 同 intc call

琴晚入左張AMD Call

AMD 真係又回返去92

同場附加 VMWare滅世棍

amd 要還啦

vmware老細入去
都係x86 模式
都係一成不變

煙條升 amd收皮

咪撚on9
tsla 宜家值呢個價10成原因係首富

tsla換ceo即刻冚家產

d put

VMware 又咩料

P/S點計: market cap 除 1 year revenue
點比較: 用嚟睇growth stock ，gross margin 同growth rate 有formula

都係嗰句，估值係一種藝術，唔使計到足
Precision ≠ Accuracy

你個名

仆街仲諗住AMD會上100

真係笑撚死, 不過大戶唔撚識果D咩14nm 又10nm, 見好新聞就買

煙條諗住一日補曬裂口佢

btw 新ceo咩料

咁大件事

intel新ceo由vmware挖過去

vmware 最新 呢代個k8s 點
未用過

如果換左佢，今日200見

廢佬煙條玩50玩咁耐 終於識升

換個ceo可以13%

我估等陣amd又回返上去

intel換ceo千升
我仲以為lisa轉去intel

Hi石仔 INTC重上60

煙條嚴重 好撚嚴重落後 開始追落後
有排玩

Amd

真係有d怯 個市氣氛好似炒完tsla上880就停左

溝多張啦

啲基金佬應該short INTC long AMD
同一舊錢黎

一早買曬intc同Amd咪咩事都冇

INTC BRO AND SIS REJOYCE

直墮地獄

邊個笑鳩我買intc

可以put amd了 當年都係咁

得1.3%

AMD 對家換老細關你撚事咩

@路易巴
gel gel 佢

求神拜佛佢唔好死

跌30倍

GONNA JIZZA TONIGHT

ACOR 咩事 仆街好耐之前買過 蝕放左
今日升成咁

amd幾時換ceo啊屌你老母

如果Intel 換左個勁既CEO
帶領突破到7nm 5nm
咁TSM點算

intc 真正妖股王

負數

換做intel 果個

唔講我以為Elon Musk 做左intc CEO

hi石仔去咗邊

Ching 你知唔知AMD係蘇媽一手救返起

咁簡單中芯玩緊7nm 5nm la

唔洗 跌多d

NVDA暴跌 酒呀

要追唔係一兩年的事啦
tsmc 順利on schedule的話好快就3nm 2nm

intc個ceo一走就升到咁係咩事

d formula有d癲
thanks 西子

AAPL彈返啦
無事啦

屌你原來財自機會黎,我先入得幾張

我大中華國技米雕

.......係良率問題
唔係技術問題

呃我唔到 咪又係530

唔知無用過vmware d tools

唔知intc本身有幾多short volume呢

留D現金囉

睇返$INTC
想問上年7月24號發生咗啲乜嘢直插

雖然我都係重倉TSM
不過唔多唔少都有d擔心

原先個ceo 唔係技術底
無料唔係engine

美股點先會停牌
換個ceo都唔會停

510-530 如入無人之鏡 出面飛天閪冧都唔關佢事
代價：4個月失去行動能力

應該會拎返3成cash

冇記錯係ER beat唔到就插水

出earning
嗰時中伏一野跌20％

百度今個月破歷史高位
百度今個月破歷史高位
百度今個月破歷史高位

個陣反而係覺得好煩好似個怨婦咁死纏住

Tsm幾時換ceo啊屌你老母

只有金溶

Aim 緊2nm 啦 TSM
驚條鐵咩

話延期難產 即刻落地獄

想走都走唔甩

INTL

ER 宣佈 10nm delay 好似係

有得收風真好

呢個都唔見得好tech下

有plan就得

AMD 尋晚發佈會諗住今日升
點知牙膏廠出大絕玩換 CEO

我發覺amd成日中消息棍....

Tsm個ceo食緊幾多人血鏝頭
瘋狂ot

aapl換ceo可以升幾多

有冇人知飛巴最後點
賺少左姐,正路唔洗潛水

Chegg 今晚100呀

咁大塊餅你慌食得哂咩
同兩間廠個業務都唔同
INTEL自己做哂設計同生產，寫菜譜買料炒菜都係佢
TSM剩係做生產，你買條魚去酒樓叫佢用薑蔥蒸俾你食

AAPL俾人撚左咁多年終於要自立門戶
同埋唔通AMD俾單INTEL做咩
仲未計d工藝水平差左幾世代

換CEO 直接啲

乜都扯晒上去

琴晚long call左張intc

amd基本面無變加倉
intel制程繼續賭佢收皮

仲諗住有100
又一野打落黎

Amd NO!

唔係移民走佬咩

Intc strong hold 到而家，咁都返到家鄉

日日比人bin
條飛子線年尾幾分鐘比人bin一次
你有無癮

分分鐘跌到落JPM價
105

唔知，今日先clone 左個EXSi 5.5 頭都痛鳩埋

等intel下星期q4 睇佢營運大方向諗住點先
話唔定新ceo會放棄高階晶片製造

廢事比人笑佢啲 酒呀酒呀酒呀 呀嘛

哇屌

sq換埋ceo唔該 一換應該直上300蚊

好似係intel前CTO喎

邊條傻9笑我買INTC
小氣program已啟動

仲要24小時都keep住比人bin
凌晨5 6點都仲bin緊

FB個大圓頂畫得幾靚，唔知仲有冇機翻生呢

人地出緊14個月糧+獎金

飛子線事少， 賣左最低點嚴守止蝕
跟住暴力穿頂先monster hunter

十萬青年十萬肝

上黎叫吓股都幾開心呀

好似好勁
屋企廚房幾大？

INTC
以為自己睇錯

好似唔係喎

牙奈

換個黑人ceo 升上300

Nvda呢幾條月波幅仲平過da級港女

契媽百度又贏
想跟契媽入ZM了

Fb個基本面...

真係有錢冇命享

QCOM AMD AAPL MSFT全部都要靠TSM
INTC都係上年先落單去TSM，
影響唔大

今晚fat fat啦

呢d叫穩

Nvda換走老黃會點？

會所嫩模

Netflix 都係咁

回報唔夠50% 走左

澳巴有無short nq?

查查先

睇埋基本面

咪啦 潛左好多日水想係水面透多啖氣

又唔係我既

濕鳩牛牛睇

留名睇牛牛好快就抄小西答案

儲貨爆升呀

尋日貼完四大,今日就比驚喜我

600

睇番兩個禮拜就升返曬
佢開孖接應該200%都黎

但fb wtsapp ig呢幾個app真係too big to fall

AMD做乜9

我聽聞台灣最top 畢業生都想入TSM

Amd 執平價喇

大家唔好誤會，我從來冇笑人買牙膏，我只係極討厭依間公司
我只會笑人買IBM

飛巴

賭場預備

炒》INTC繼續食老本》Q1 ER》二次滅世

個日幫飛巴接左d飛刀

對錶 準備開市

賭場準備開

me2

dllm aapl

殺呀

SE要過sq了

intel上啊
部腦都係用intel

Nq今晚13200

Reddit wsb啲comment一係屌Apple一係吹奏PLTR

IBM無記錯好似係白蛇？
今日好似無見過佢

intel 前cto
係intel做到09年
但果陣x86 贏咁多
食正哂條水訓係度都贏

少年股神係咁

TSM TSM TSM

JAGX跑出
領先10個馬位

Whatsapp FB Fall緊啦

喂你地上面提果d好多都係成間公司既靈魂人物
老黃蘇媽同張忠謀呢d換左會死人
唔好up得就up

Tsm plug救全家

個市_到

同入tesla一樣
top tier student狗衝去做

穩過返政府工

地球上好似無野阻到 PLUG

講咗幾個月了

張忠謀冇記錯好似都係下面批人做唔惦先要上返陣

好掛住佢專屬icon
佢走左就好少見人用

TSM廢到

明明吹奏gme🚀🚀🚀🚀

諗起自己15蚊買過20蚊走晒

紅燈都救到

intc終於有救 皇天不負有心人

可惜不思進取, 以為佢收埋好多外星科技, 點知得個殼

230清晒sq 等佢210先再入

太陽能妹完未

TSM 都落埋地獄

清完多數即刻爆升

返家鄉了

世界第一喎

多謝巴打🙏🏻

比我都唔上啦 叫佢貼倉咁點算

慢牛咪幾好

全綠

多謝晒 230加左

太陽撚股勁到冇力跌
但冇買

廢老股係SQQQ黎

Plug tsm arkk全綠

TAN爆炸

TSM變垃圾

ON9 AMD

250見

Intel狂沽

一律建議反手沽空

無野無可能架

有無人知SRPT咩事 無啦啦睇到依個ticker 上星期一野跌50%

重返歷史高位

屌咩TSM宜家121任買

TSM綠? 你個隻油左油?

AMD jm9

yes蔡力行搞埋d19野

今晚yala救全家

酒呀TSM overvalue呀

尋日臨訓掛左少少fubo走左

intel升佢咪跌

妖岩岩讚完tsm依家轉燈

有無人加倉VERI

Sq有得升好走

尋找失蹤人口石室遺錄

重倉intc

大家贏錢記得多謝我

訓左啦佢

U

今日係咪成個市都妹下妹下？定係得我d 股係咁

long call wmt

INTC CLS

Intel 龍一

Amd都痴線

幾時到AAPL

GEVO只不過annouce左new project就升20%
已gel

循例一句 DLLM BB

比我坐到返嚟

ADBE現價幾吸引

AFRM幾點開波

前排先講啲GPU落晒TSM單
唔通而家換個CEO個製程會突然快返3年咩

隻ABNB 又開始ATM

畀人買起左？

金波

sq

究竟邊個同佢咁大仇口

跟唔跟契媽入lmt好呢

未double就走咁傻仔

係邊個笑我入INTC

循例一少
垃圾Nokia

到底煙條個舊ceo有幾乞人憎

綠左陣又轉燈

Sbe gel左咁多日都冇人講

屌無諗過yala會救全家

幾點開波

PINS

拖累成間公司
走咗全世界放煙花
除咗AMD

一樣咁睇

淨係識得14NM 瘋狂擠牙膏 性能被AMD完全追上 AAPL又放棄佢地14NM